有咩感覺比射精更舒服

等我戒下丁

:

射兩次

終極肚痛忍左好耐之後解放個一霎那

我唔覺得

第一下咪爽囉

訓覺

我好多時都忍到極限就必少少出嚟先去 果陣痺痺地既感覺

越飲越醉越訓越攰

吞精

有一次差少少扑落樓梯，石屎地百幾級左右，差d就碌左落去，好在隻腳勾住個扶手先你沖落去，果種劫後餘生的感覺真係好正

禅修

比人射

瀨屎邊緣安全達陣衝出黎果下爆石

夏天出完街沖涼

前列腺高潮

成身汗 一野沖走既感覺

切J

一陣係忍左陣屎再衝入廁所屙果陣

諗起Zodiac killer話殺人比射精更爽

撩鼻屎

射完精之後屙果督尿